林鄭贏係最好的結果

其實班薯粉先係社會大眾
連登仔成日 日屌夜屌港豬有撚用咩?
諗下點利用班薯粉仲好
曾俊華入到屋 引到一大班人撐係有佢原因
點解港獨派咁黑人憎
點解一個建制薯片
又831又23條都咁多人支持
其實真係值得反思下

依家林鄭選到 至少大部分人都會不滿中央欽點林鄭
薯粉都會嬲薯片被中央玩鳩
至少林鄭政府不被社會大眾支持先

如果薯片選到 到時香港咪仆街死